呢個鐘數 四個年輕人 係旺角 有乜好去處

利申:正經#

行去尖沙咀飲嘢

爆房

維記喇

屌你老母臭閪

都話正經

咁去飲野啦

幾男幾女？

四男

灣岸

去snap

通頂打邊爐

唱k

網吧

温書啦

Partyroom？

bbq

唱K

建興

Left4dead

俾你講左

比劍

玩人型蜈蚣